Ig 見到個懶係女神既好似做過骨場

骨場果陣佢講個名同手ig 名一樣

10

一係開名 一係就唔好開post

果陣佢we7叫我番食佢 我覺得佢好撚煩block鳩左佢

100%同一個人黎
好撚大波好撚淫底

乜證據都冇你話佢喺元朗做雞都得啦

留名待J

位唔是咁樣上既

咁你咪去公主試下撞下佢囉